大陸啲騙案太多，究竟騙徒文化係咪中國特色？

有無入侵香港